﻿
# Equipe da Documentação do Desenvolvedor

View docs: [Docs Tetrinet](https://gitlab.com/tetrinetjs/devel-docs/tree/jonathas/Pages)

----

## Objetivos:
* Criar as histórias de usuários
    * https://en.wikipedia.org/wiki/User_story
* Modelar o protocolo do jogo tetrinet
* Documentar o projeto do tetrinetjs sobre o ponto de vista do desenvolvedor

## Grupo 8 - membros
* JADER HENRIQUE FARIA AMORIM (110992) (Líder)
* FELIPE GONÇALVES FERREIRA
* JOSUE GOMEZ QUEIROZ
* JONATHAS ASSUNCAO ALVES
* JOSUÉ GOMES QUEIROZ
* ODAIR XAVIER DA SILVA
* RODRIGO BARBOSA TAVARES

## Tarefas da sprint 1 (25/03 a 31/03): 
* Levantar as histórias de usuários
    * Instalar o jogo (cliente e servidor) e realizar testes
* Dividir as histórias de usuários em sprints
* Criar um modelo de diagrama de sequência
    * Sugestão: usar o iplantuml/jupyter
        * https://gitlab.com/marceloakira/tutorial/tree/master/diagramas-de-sequencia
